想問報左三個IVE高級文憑，得一個SEND左GMAIL話有條件取錄係米正常？如果正常，其他兩個點算？

如題

send左嗰個要數3，其他兩個有一個唔駛

好似係正常

唔該

甘想問如果有條件取錄個唔夠，冇send比我嗰科係已經入唔到定入左？

之後個正式取錄會唔會send過來？

咪，咁 呢兩個字有幾難？

google before ask, 每年個玩法都有機會唔同
上官網最實制